[技術性問題] 如果每日有6萬人從內地自願來港隔離14日...

麥理浩夫人度假村

蓄水池

直接維港

都話係強制檢疫

爆咗咪去你屋企隔離果棟隔離囉 再爆用埋你果棟 因為你果棟舐嘢

我個問題係
咁呢班人14日住邊隔離

唔隔離 只係檢疫

測下體溫果d

檢疫冇話隔離，具體唔知，唯一知係7日鮮變14日
就算係隔離，香港醫療系統都會崩潰，點同咁多人醫

香園圍
畜洪池

依家係麥理浩果d, 都係叫做檢疫架

同中學生自己填體溫表有咩分別？

和合石

等幾日後就知...檢疫都係9up,唔通全部人每日去醫院一次咩...最多整個手環.

應該都係會番屋企 佢一定隔離唔晒咁多人..
如果有潛在病患傳左比屋企人,屋企人又唔周圍走,咪又係冇用...
所以語言藝術...唔真封關冇用

直接使用CO2+膠袋
對待禽流感G一樣